[
  {
        "question": "Mana Buah yang disebut `Nangka Landa`?",
        "choice1": "Pisang",
        "choice2": "Nangka",
        "choice3": "Durian",
        "choice4": "Sirsat",
        "answer": 1
    },
    {
        "question":
            "Dimana Tour de Ijen dilaksanakan?",
        "choice1": "Gunung Semeru",
        "choice2": "Gunung Bromo",
        "choice3": "Gunung Ijen",
        "choice4": "Gunung Puncak Jaya",
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "Berikut yang merupakan Pulau Merah adalah?",
        "choice1": "Gambar A",
        "choice2": "Gambar B",
        "choice3": "Gambar C",
        "choice4": "Gambar D",
        "answer": 4
    },

    {
        "question": "Kendaraan Tawang Alun adalah?",
        "choice1": "Kuda",
        "choice2": "Harimau",
        "choice3": "Macan Kumbang",
        "choice4": "Macan Putih",
        "answer": 4
    },

    {
        "question": "Baju adat asal Banyuwangi adalah?",
        "choice1": "Jebeng Thulik",
        "choice2": "Teluk Belangan",
        "choice3": "Kebaya",
        "choice4": "Nggembe",
        "answer": 1
    },

    {
        "question": "Tempat Wisata di Banyuwangi yang terkenal akan Bukit Merah disekitar pantainya adalah?",
        "choice1": "Tuz Gola",
        "choice2": "Red Island",
        "choice3": "Hillier",
        "choice4": "Retba",
        "answer": 2
    },

    {
        "question": "Makanan Khas asal Banyuwangi adalah?",
        "choice1": "Rendang",
        "choice2": "Ketoprak",
        "choice3": "Sego Tempong",
        "choice4": "Pempek",
        "answer": 3
    },

    {
        "question": "salah satu Hutan yang terkenal di Banyuwangi adalah?",
        "choice1": "Hutan Malino",
        "choice2": "Alas Purwo",
        "choice3": "Wasur",
        "choice4": "Wehea",
        "answer": 2
    },

    {
        "question": "Camilan yang berasal dari Banyuwangi adalahh?",
        "choice1": "Bagiak",
        "choice2": "Bika Ambon",
        "choice3": "Kue Tat",
        "choice4": "Meuseukat",
        "answer": 1
    },

    {
        "question": "Kapan hari jadi Banyuwangi?",
        "choice1": "18 Desember",
        "choice2": "17 Agustus",
        "choice3": "16 November",
        "choice4": "15 September",
        "answer": 1
    }
]
